如何係現場揾到紅媒

好耐冇睇tvb, 今日眼見佢地選擇性報導，示威者掉野就放大播，有人用車撞示威者，警察濫用暴力又唔報，想問下現場記者可唔可以帶記者證，大大隻字identify自己係邊間報館，咁唔敢identify果啲一定係tvb/大公報 到時大家可以小心提防

Push

推